🇫🇷 有冇手足今日著左法國波衫返工？

頭先一返到公司
reception條女就話我有taste問我今晚得唔得閒
唔知暗示d咩

又唔係你踢條女都咁講 真係

笑到有腹肌

今日香港人人法國人

力架人

陳晚輸左唔轉等幾時

一陣食cafe de coral慶祝一吓

做力架，不了

訂左delifrance

唔好歧視

ching so rich

認真著緊
捧左四屆法包了

叛徒 賣國賊

尼斯達明明係意大利人